蔡英文連任可能係香港抗爭運動到目前為止既最大成就

其他野未爭取到
先爭取到台灣總統連任

支持

樓上ban得

人權法呢?你當佢流?黃色經濟圈呢?
打下飛機啦，咁悲行唔到落去

在國際戰缐上我哋都要be water....
要支持嘅就支持，唔需要我哋出聲就唔好出聲e.g. 美國民主共和兩黨爭抝⋯⋯我哋主要係建立友善關係，容易同佢哋溝通；爭取佢哋支持香港民主運動，制裁損害人權打壓異己嘅中港共人士及推展至經濟及利益制裁⋯⋯
台灣就當然出聲撐英文，香港係一個活生生被中共打壓嘅例子⋯⋯